［求指點］G嫂腳架

得4k budget，邊到仲有得買舊款G嫂？

上網搵2手

不如你儲多d錢 因為一支靚腳 用好耐

幾多先夠

接受到2手又自己接受到的話就買啦，全新gitzo 貴到唔合理

好唔合理咩
用部2,3萬既機，配支雞腳仲唔合理啦

6K夠，14年5.7K係肥花買左個1號腳連波頭

以前抵買囉，而家堅唔抵，以一支2號腳為例，全新起碼要5k尾6k頭，講緊淨腳，未計個頭，你買得支gitzo唔會買個雞頭掛，平的photoclam, 靚少少的就markin, 再上就arca swiss/ rrs, 連埋快拆板/ L架的話成萬蚊落樓
2手6k的話已經夠買腳連頭，抵玩好多

利申：G牌長期用家，入門果陣新的1227mk2都只係2k頭一支

1號腳大風點會腳軟，有另一支主腳的話無所謂，做主腳的話起碼2號會好好多

買乜都好，千奇唔好連支嫂波頭。

心聲，搵人笨的

中過伏

4K budget 又唔知你想買幾號腳，0號同2號都差好遠啦，上咩機咩鏡用咩腳，咩用途

但總之點都唔好買G嫂波頭就永遠是對的

講來聽下有幾伏

巴打要唔要收枝玩
我有枝新款1545T 82TQD
未開盒 人地送

不過4千就應該唔夠

巴打諗住放幾錢

一二號都買過 真係正
而家真係貴到喊 仲要年年加

剛有新款出，又加價啦

有興趣喎，但係咪無得pm ga😂

我枝1543 kit set 係日本二手鋪買，計返都係三千蚊港紙，都係咁用者😂

肥花賣緊62xx
5500有冇興

另外新款波頭好左好多
唔好用以前眼光去睇

有興趣就Telegram: HK FCP

新款波頭轉左用arca type 快拆

add唔到，仲有無其他聯絡